死曱甴

🖕🖕🖕

無委任證

唔係綠色既

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
殺曱甴唔需要用劍
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

用鍵盤？

見親d曱甴都係典典下